[
{
    "id": 421,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Freistaat Sachsen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 422,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Sachsen?",
    "options": [
      "Vogtlandkreis",
      "Altötting",
      "Uckermark",
      "Nordfriesland"
    ],
    "correctAnswer": "Vogtlandkreis"
  },{
    "id": 423,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Sachsen gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 424,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Sachsen bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "18"
  },{
    "id": 425,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Sachsen?",
    "options": [
      "blau-weiß-rot",
      "weiß-grün",
      "grün-weiß-rot",
      "schwarz-gelb"
    ],
    "correctAnswer": "weiß-grün"
  },{
    "id": 426,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Wo können Sie sich in Sachsen über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei den Kirchen",
      "bei der Verbraucherzentrale"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 427,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Sachsen heißt …",
    "options": [
      "Leipzig.",
      "Dresden.",
      "Chemnitz.",
      "Zwickau."
    ],
    "correctAnswer": "Dresden."
  },{
    "id": 428,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Welches Bundesland ist Sachsen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 429,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Sachsen?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 430,
    "category": "Sachsen",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Sachsen nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]